離港清稅一問

小弟本身plan左去working holiday
仲同前僱主交埋ir56g
但屋企臨時有急事去唔成
想問如果我而家返長工有收入洗唔洗通知稅局？
唔該

打去問下
正路應該要

唔該巴打
而家稅局電話好多人打

1823 la